Instagram大師快入！

是咁的，我有兩個Instagram account
ac1會upload手機相同相機相，相機相解像度完全冇問題可以放大
ac2淨係upload相機相同片，但係啲相upload完放大少少都勁濛
試過同一張相upload哂同一個情況個效果都係一樣
有冇巴絲知攪咩